其實youtube 都應該杯葛

仆佢個街豬閪馬鹿，睇一條5分鐘既片停3次出廣告都算，佢老母而家出廣告前仲要黑mon 10秒先 load 到條廣告片 （係呀，play 到廣告片先開始數54321）我咁貴買個 2Gbps 寬頻 plan 仲慢撚過19幾年前1mb 寬頻睇 youtube

你唔講唔覺
真係浪費好多時間

唔識用adblock?

其實明係逼你買會員

load 到以為斷撚左線

android用youtube vanced

ios你自己諗辦法

用adblock & ublock la